做分手嗰個 之後後悔想挽留佢

一個月唔夠 佢話佢已經放低

樓主犯賤
你冇錯啊 係佢衰

佢衰啲咩 又係你話要分手

食撚屎啦你

呃正評 屌你老母

佢同我嘈交果陣講啲太過分 已經第n次

唔好咁惡啦

冇下次囉

返左去都未必好 點都有裂痕

所以好後悔講左出口

食屎啦 我唔係你件玩具呀
唔鐘意玩就掉 想玩返又執返返黎玩
屌你啦掉我個刻有無諗過我會唔開心呀 無呀

btw呃正評 無正評到

節省d，唔該

低撚死咁撚中意講分手 宜加承你貴言啦 開心啦 講得咁撚形 唔洗付出代價咩

佢講咩先

去挽留番人啦
有些人一旦錯過就不在

抵